有冇巴打未試過返過m記？

如果你地未喺m記打過工
咁你地一定係廢青靠屋企

daddy每個月都會比十皮野我做零用

我自己喺m記一個鐘35
靠自己搵到嘅錢會特別開心

認真 試過in m記 不過竟然唔請

呢個年代搵錢多好多方法 唔同以前既

返m記就緊係為咗去溝mk妹架啦有邊個係為咗份最低工資

U mean ptgf ptbf

毒撚點溝呀！！！！！！！！！！

係咪太靚仔經理怕你食哂d女

唔好喊喇，你睇吓，濕曬喇

開心的眼涙

兩年前第一次揾嘢做，去咗屋企附近間m記做咗幾個月，諗起狗也不屌，個白髮店長有狂燥症，仲要明恰我